愛比病毒強，與武漢割蓆！

善用資源，善用新屋嶺

強烈建議政府將新屋嶺改做隔離區
將武漢落嚟香港想醫病嘅人全部調入新屋嶺隔離
強力支持警察去新屋嶺協助維持秩序

相信政府！唔戴口罩！
守護香港，支持警察去幫手
愛比病毒強，與武漢割蓆！

轉發自網上消息

致各伟大的同志同胞们，特别是已在飞机上或高铁上由武汉去香港治病和过年的，我们有重大消息發怖！过去半年，香港政府和香港警察都感受到祖国14亿同胞支持执法施政的热情和热度！现在疫情爆发，正值国难当前，我们正适时报恩！一个地区最重要的行政单位和执法单位，所以我们的住处（礼宾府、各区警察部、警察总部、警察宿舍）都是全港最安全卫生环境最好的地方！此时我们的怀抱必定为同胞们所打开！

林奠臭雞害撚死香港人

用新屋嶺

再唔係警總都係好

高設防高衛生

p

推

再唔係禮賓府

係啦，一齊去陪條友

Push

[港人自救]民間資訊中心